中聯辦

大家識做啦

得個謂字，推

推

千其唔好送上神秘禮物

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。

黑警圍理工呢招叫圍城打援，我地唔可以跟住狗嘅計劃走

同胞勿近

琴日有人去過,但全部消失左

國共內戰 共狗成日用 甚至可以牽制有制空權嘅國軍不斷落入圈套

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

啱 要係西區同中西區重點開花

講唔做
做唔講

你講真？

圍魏救趙?

Kinda

係呀有班人去攻中聯辦,但唔知中途拉左定無去到,中聯辦完全無事

要搵人fact check ....

推！！！！！！

琴日係有人去，但附近有防暴不停巡，基本上好難埋到身。